有咳 出街食飯會飲咩

大家唔舒服既時候 出去食飯跟餐會叫咩野飲
凍飲唔得 甜野又唔得

大力加冰

熱檸水

熱撚死

酸野會唔會野啖

熱菜蜜

凍奶茶多奶